有無人覺得 今日班狗好似少左？

平時可以 分身18區都開戰

今日好多地方都棄城，一係就落地射完即閃

到底係佢地唔夠腳唔夠力，定有其他目的？

覺！！

唔好鬆懈！

邊有咁多狗力頂到連日抗爭

所以咪9拉交數

如果分析戰略
撇除佢地真係笠水唔夠人

首先係佢地目的考慮
守住重要地點，其他地方根本wtf
第二係佢地為左捉人
集中幾區狂拉就得
你見旺角中環咪重點拉人

當然最重要係中大

呢幾日出足去24個鍾
平時班狗最多都係一部份人平日晚上同周未下就晚上
宜家佢地夠人都要返好長時間

佢地可能特登唔清場
由我地繼續罷工
等有部分人頂唔順嘈住要番工而民意逆轉
14年出過同一招
只不過佢今時今日願意付出更大代價去逆轉民意

唔好鬆懈 繼續開花 佢地邊有咁多力頂！！

正路諗，大陸援兵主要係星期五六日先到，平日要返上去當值。
陰謀諗，佢而家策略係等你玩倦先出黎捉人，反正佢都知道人無可能捉得晒

淨係識攞尾彩係到搞事 俾人屌到反晒艇喇

唔好大意
佢地d狗打份工
都要休息架
唔放佢地番狗屋休息咬埋d白衫架啦

唔好鬆懈 隨時做好最壞準備

仲諗逆轉民意

最多只可能係 繼續分邊 令藍絲都出黎搞我地

之前星期一二係最少，尤其是旺角晚上個度，佢可以出既都出黎
出左事既佢會派番多D人，勤D出黎，好似西灣河，將軍澳

覺

佢想係咁姐
當然邊有咁易
不過你講得岩
而家要提防下啲藍屍

佢地都玩快閃
唔洗舉旗
唔洗警告

唔好輕敵

因為返工返太耐d狗要休息

其實次次都係咁, 放軟手腳, 等你又食住左佢，心雄又鬆懈，攻其不備, 跟手就回馬槍打到仆街
所以任何時候唔好鬆懈, 唔好得意忘形, 宜家係揾命搏

其實繼續搞到攬炒，藍絲最好搞到佢無咗份工

當佢哋無辦法對胕示威者，最後點都會怪返政府無能

長期戰搞到班仆街冇得抖

日頭休息 夜晚殺人

應該係尋日太攰今日做休息撚

連續三日就散晒咁?

如果狗收風出老解, 會宿

mk超多狗

咁就要連番攻曱甴屋，唔俾佢休息

冇

去狗宿探下佢地

係時候要升級
佢棄成嘅就步步進逼
搞鳩狗屋

敵疲＿＿？

甴近平

警甴

係曬甴宿

覺得佢地今晚留力衝中大

係真係要休息

夜晚出動，戰術調查，拉夠就走

後備咗用黎攻中大？

唔緊要！狗宿多狗

其實我覺得需要小心呢樣嘢
民意唔會一下轉嗮
0.5 0.5咁扣都好緊要
最重要係點樣可以令大家好樂意犧牲自己返工機會
同埋要開始諗下點樣可以保障到啲手停口停嘅支持者

旺角有大量狗埋伏係內街捉人

無

推

今日係大埔，朝早8點幾開始set rb
到下午三點幾先有催淚彈射出嚟
然後4點左右兩架豬籠車係廣福迴旋處過嚟，射咗兩round後有一車入返狗屋疑似補給，另外一車人收盾坐咗係一邊
隨後嚟咗約三架豬籠先繼續舉盾舉旗（當時接近5點），第一次衝前幾步就退，之後幾架豬籠兜去後面包抄先一齊壓前抓人

雖然唔知咩事 但的確唔好鬆懈

狗竇
要佢完全無得抖

出左禁制令喇， 即打

過10點就黎料

之前玩星期六同日
依家日日同你玩！

無少到
唔好鬆懈

唔好鬆懈

入夜無戰略意義 手足珍重

提防回馬槍 勿做灰姑娘

對家班狗一定想覆卓

唔知係咪我太天真，我覺得沉晚暴大應該班高層真心覺得玩大左今日先收一收

因為今日黑社會出來交更呀

更紙上個星期尾出

上個禮拜之前只係預星期六日先要人多番工

無預計閒日都開花

本身已經預星期一1111係多左人手

所以星期二至四相對再少左

每次記招都叫割𥱊，就知道佢真係得呢招。

Agger
策略都好明顯
以前分區開花都會玩圍捕
依家好明顯只守幾個區

咁支聯辦點

出黑社會接力啫

唔好咁樂觀，佢地目標係中間淺藍同淺黃。

咁做目的係為區選戰。

手足呀，盡量唔好用火魔法啦，太易會燒到民居，隨時會變成為殺人兇手呀

葵涌村隔離狗竇有黑社會揸鐵通
(From tg)

成晚解放軍直升機
一直喺大陸方向飛過嚟石崗軍營落地
唔知係唔係幫警察接力
傍晚一直飛到依家

無人就係反攻時！！！

覺
有d似暴風雨既前夕

連續返咗6日工啦狗狗不行了

可能死左一部份

打完中大少左好多狗，應該要回血，同唸點升級武力

你自己落前線睇下啦

但係一出就已經諗好哂路線包抄

要翻入狗竇take野醒下神

無警時份呀
即係搵老黑出黎

曱近平

晒氣 抖返一日半日咪又再出晒黎
今日少一兩隻狗有咩意思

唔覺.....
我淨係覺今日好撚多手足比狗拉左........

休息下者，晏d就撲出黎

真心
法庭中大禁令
聽日又停課
好大機會今晚凌晨或聽日大大力

resting and planning

原來閒日佢地係無力工作

BU等咗成日

我果區多左好多

唔好俾佢地呃到

多少都要警惕

多咗便衣

狗都要收工㗎嘛日日玩邊夠人

驚我地三罷成功啫 趕住去十八區清馬路呀 今日封一封吐露港同東鐵已經成功左小小 繼續努力！

呢個唔使諗
7/24 重兵
21/7之後冇人群靠近過

打到佢地收皮

西灣河係咁搜人

林鄭唔cancel 區選 就係玩需要逆轉民意

想用1113冷靜驅散黎低調處理1112強攻入中大
唔想繼續煽動民眾情緒
想聽日大家乖乖番工

覺！

開完槍 都仲可以繼續攻中大

唔見有收斂到既跡象

如果日日好似尋日咁

咩都死 你估佢地唔知收唔到科咩

政府諗緊計嫁啦

因為有黑社會出來做嘢？要製造冇警時份......721事件翻版

覺
真係少得有d離譜

連續 頂唔到

一定有古惑

係少左咁我地係咪要爭氣呢？ 唔係響度圍爐打j

佢唔夠人咁咪直接攻狗屋

真心唔覺啲廢老黑社會宜家敢出嚟

今日係咪支那假期？

中環成個晏晝都冇狗

要保持警覺

上水拆左幾間藥房 粒幾兩粒鐘先有狗車黎清rb同放tg

係等手足攪完卜轉留守陣地就突然撲出嚟

邊會逆轉啊仲，頭先跑步路過手足快閃完d狗清緊rb, 隔離圍住班叔嬸，係度話班狗仆街，咁多人死唔見佢地死

唔好鬆懈
小心

push

唔好太過輕敵，尋晚已經影到一班攞曬鐵通係馬路，危機意識要有....

唔好諗班狗唔夠人
似係休息聽日又攻打大學

兵力係有限
公安返完要休息
local曱甴就要返足48
咁你明啦

大埔岩岩先圍捕完手足BE WATER

14年出過同一招？
6月都用緊同一招，無用咁解
去到11月，都仲用同一招
毅進仔諗野真係

吐露港直頭唔撚見晒

但有個問題
D狗一抖
大家只係響番地區守，得個等字
佢地一抖夠叉夠電上夠彈又出黎
大家又傷
根本一批手足負責主力作戰
另一批各小隊精銳勇武就要做九叔
你比時間佢地抖夠再出就冇意思啦

唔啱聽都要講，我覺得係博逆轉民意， 唔駛多d鐵路同公路被佔到下星期日區選，老翻5年前那招，d中間淺黄轉軚都唔奇。

等大家精神緊張 攰
佢地就抖

屌
大撚巴錢收
休乜柒

寧願俾人周圍爆都要抖

佢地攰了

連續幾日, 清晨打到凌晨
班狗打到迷晒

前線當然，但有時真係commander落曬指令都stop唔到班前線，好似沉晚咁

少爺兵解放軍武警返左屋企抖抖先
下ＲＯＵＮＤ再黎

佢哋OT錢照袋

連續3日幾十磅裝24小時你估講笑

證明連日開花有成果

冇目的
佢地咁耐以黎好少係有乜目的

我記得第一次多區開花
當日好多連登仔話:
狗好似專登態度好少少，冇咁重警力，唔好中林鄭計。

我果陣已經好落力開POST講冇所謂計謀，
只係佢地欺善怕惡，

其後證明左，的確冇，因為班狗之後咪又係咁放肆，
如果有乜野計，點解唔一直用落去？幾日後又變返原形？

其實只要抗爭者敢上，人夠多，佢地就會縮，
或者狗力不足，形式一種感覺係佢地好似少左人咁

等聽朝先搞

大埔多狗到仆街...

凌晨先黎料

玩咗快閃rb太耐
當人地傻嘅咩

可能係想消耗體力
手足係出面日曬雨淋
走呢走去set rb
糧食補給又唔夠
過多日精神同肉體都頂唔順
分分中不攻自破

所以要宿一燒

可能想一口氣攻陷中大
果邊RB冇理由佢地唔拆
攪到大埔去唔到沙田好有問題
感覺想煲大佢特登唔拆